遲下出咗解放軍代表一國兩制名存實亡

👍🏻

依家已經係啦，使鬼等解放軍

仲有咁多和理非點會出解放軍呀，中共不是吃屎的燈